學生哥識別敵我好方法

一句講曬, 叫佢拎返上年同前年嘅學生手冊出嚟睇下寫乜嘢職業。新嗰本就話唔寫啫，舊嗰本已經寫咗喇嘛，唔帶返嚟／有改過嘅話就當嫌疑人處理！

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽